[正式啟動]連登金典競選

由於已有多於3千人支持，連登首次民選音樂頒獎禮正式啟動，整個過程由民間籌辦，絕無任何商業因素，保證以公平公正公開的方式進行，以鼓勵香港樂壇及支持本土粵話文化。

獨有獎項：
隱世歌王歌后
最值得支持奬
最佳mv
......

投票期為2月
3月前會公布結果

每人只有一次投票機會(以ID為準)

投票詳情會稍後公布

多謝大家支持

有興趣幫手就留底tg同可以做d咩

不要低頭 光環會掉下來

山林道
今生不回家

愛是永恆

你是你本身的傳奇

實際做起上黎都幾難

加油巴打

幫手推po

山林道希望有獎，今年kay食白果

因為好似好多人都唔太鍾意佢

PUSH

有咩獎項

留名跟進

推

支持樓主
有無得提名

要出個候選名單
然後好似台灣金曲獎咁
五揀一？

留名 不過呢個post應該唔係用黎投票？ 幾時出詳細資料

無錯
你可以講下有咩睇法同疑問
詳細內容會連同投票link一齊公報

我地會設置YouTube playlist
內有過去一年所推出嘅所有作品
你可以根據自己意願投票
絕無任何篩選!

你投果一票就係提名

仲會有咩獎項？
男、女歌手、組合？
歌曲、專輯？

支持
有興趣幫手攪

有無tg?

正常頒獎典禮有嘅都會有呀
十大金曲
男女歌手、組合、band
專輯
唱作人

幫推

Push

小明我黎啦

盛夏的舞-Heyo

tg: jimfu820

可以幫手搞

巴打加油